［21-1-2020］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCPOPO

個市跌先敢上水抖下氣

收爐keep safe

molamola

要碌柚葉

北耀載雪鳥

裹極遊樂場

又好似突然大家覺得肺炎好嚴重

個市咁遲先反映

撞到轉隊長嗰隻龍就難啲

LL fes 真心正
但不如水4th

多謝勇武手足守護左香港
唔係已經唔知幾多人中左武漢肺炎

日本商店掛「禁中国人進入」 店長：香港人、台灣人例外

中国人與🐶不得內進

Agger

Thanks Peter

DLLM AR🖕🏻

唔好捉鬼！

7500幾時發威
放左係床下底好耐

DIVISION

我6.9 買

UMBRELLA 国

ＰＫ了！耿爽：中國願意與國際社會攜手應對新型肺炎疫情

D7DB DBonlun79

Steal a life